家有女友首op好聽

有無ching sick ball

短狗會嬲

好聽

點解

你等佢出現吧

買左！

我老婆波波

3日90萬

本季最喜歡的歌
第一話開始loop到e加

Op ed都好正

正呀

副歌咁似東京食屎狗

Spotify 搵唔搵到op ed

收嗲啦

日本有得唱了 很快 唱不到

首歌唔似
畫面真係似啦
Lex都剪左一小段啦